有冇師兄教我點讀電腦

畀啲例子先得㗎 IT範圍咁大

電腦呢家野係個人sense來。讀唔好係天生。讀好係天生。

抵死喇，人IT你又IT，為佐30K都唔諗自己岩唔岩讀就死過去
quit U揀番marketing喇

agree, 文，數，音樂真係好睇天份
否則用多十倍時間都未必得

Minor 姐
最多咪唔再讀落去囉，使唔使quit

唔識啲咩

唔識啲數定唔識logic

如果入門course搞到咁 及早轉科吧

睇嚟你係唔知點樣parameterize啲variable

咁講有邊科唔睇天份

讀電腦三個字 讀完

有冇類似題目介紹吓
就咁講其實中學嘢

第一年學最基本呢d都運用唔到
你將來做IT 只會一路做最低位

抄緊係唔理解
睇多啲人地點寫code
學返啲基本功先

兒登優生論
搵唔倒錢-> 天份唔好 ->父母錯
成績差-> 天份唔好 ->父母錯
冇女-> 天份唔好 ->父母錯

最好一生出嚟就係誠哥個仔

咁當然係最好啦